有無人發現張國榮喺連登成日俾人吹奏係因為一個人？

歌神譚詠麟

佢唔洗人吹奏都神

sor9ry 個心裝唔落第二個人

利申哥迷

麟狗成日踩低哥哥推高自己
搞到連登越來越多人聽張國榮
佢真係功不可沒

咪玩啦

係咁負皮睇唔出我個名證明我係哥迷？